提防瘋狗症劇毒，注意人身安全

癲狗(及三毛)已經大舉入侵FB及各大Forums不斷放毒，藉以製造白色恐怖，以恐懼迫使巴絲屈服。同時，挑起爭拗罵戰，藉以策動內部分裂，潰散軍心。請各“巴絲小心謹慎，以免中招！瘋狗症癥狀如下：

1) 煽情：透過發放假消息和子烏虛有的假Post，目的是加重本已身心俱疲嘅巴絲嘅精神、心理、情緒壓力，頂唔順而睇唔開做傻事，減少人口數目。

2) 狼來了：營造自殺風潮，旨為引起巴絲對此類消息感到厭倦，日子有功自己會河蟹同對自殺新聞麻木。

3) 打擊戰意 + 分化：製作假人血饅頭，藉以挑起巴絲厭世情緒。同時發放惡性留言，誘導巴互相攻擊，心灰意冷，選擇離隊。

4) 借刀殺人：引各位心水清嘅巴絲自己審查自己人，做埋犬隻嗰份，繼而互相懷疑，出賣。

希望大家睇到任何消息和Post時，先停一停，諗一諗，三思分析後再回應或行動。人命重於一切，救人當然要緊，冷靜判斷後再作決定，勿墮圈套。同時亦希望各位多d關心身邊既人。

pish